蘋果日報玩理大回觀，唔睇番自己直播篤灰？？

理大圍城︱留守13日至最後一刻 21歲見證人憂被捕 抵美尋政治庇護

蘋果日報，屌你老母！

推

你唔直播，撚會圍攻

屌你老母毒果又出賣手足。

直播事件被消失